# Поиск и получение массива данных наблюдений за погодой

В качестве источника данных о наблюдениях за погодой выбран массив данных, предоставляемый [Всероссийским Научно-исследовательским институтом Гидрометеорологической Информации — Мировым центром данных](http://aisori-m.meteo.ru/waisori/index0.xhtml).

Полный массив данных содержит данные свыше 19 млн суточных наблюдений погоды:

* за всю историю наблюдений
* от 600 метеостанций;
* данные о минимальной, средней, максимальной среднесуточной температуре;
* данные об уровне осадков;
* показатели качества данных о температуре и осадках.
